18蚊10餸食店爆紅 IVE仔蝕變賺唔加價

由Charles經營的自選米線店，經「壹仔」介紹後，網民有讚有彈。其實Charles都獲得不少網民讚好，紛紛表示支持，其中更有住在香港島的網友專情到荃灣一試，更在「壹仔」facebook留言指老闆有良心，會再光顧，而有網友指創業新手難免撞板，應給予他們機會。

「壹仔」今天專程到米線店了解最新情況，發現未到正式開門時間，已經有不少人客搶先進入店內，店主亦不得已提早營業。Charles指現時的經營情況已見改善：「好多人都專程嚟試吓，生意都有上升到，繼續keep到我哋都賺到錢，絕對唔洗執。」他又指短期內亦不打算加價：「最緊要租金、食材加幅唔好咁大，唔係逼不得已都唔會加。」

對於網上的負面批評，他亦處之泰然：「唔同意見我哋都會接受，我哋始終都係新手，好多嘢都有慢慢學，梗係想越做越好。」其中有網友指創業不如買樓，他解釋：「我哋本身都唔係咩富二代，創業嘅錢雖然係畀到首期，但係我哋好希望香港仲有夢想，係可以堅持落去！」最後Charles亦不忘「晒幸福」：「我都會繼續咁錫我女朋友！」